一國一制，諗住遲d 開番間香肉店

狗肉滾一滾，神仙企唔穩

打算同納dee合資拍住上？